
2009-08-17t18:08:00z
dunya
kuzey bölgesel hükümet başbakan neçirvan barzani  kürt açılım  sevin  bu proje  katkı sağla gerek  barzani kürt soru barışçıl çöz proje hakkında cihan  özel yazı açıklama  barzani kürt soru çöz  atıl barış proje ad ad ileri  git dolayı çok sevinç ol  kürt açılım ırak kürt halk  barış sev ırak halk sevindirip ümitlendirdiğini ifade ed açıklama barzani atıl bu ad  biz türki cumhurbaşkan abdullah gül  türki başbakan recep tayip bu konu çok değerli demeç  aynı zaman  vurgula   kürt soru barışçıl yol çöz gerek bir  başbakan recep tayip dtp lider ahmet türk  yapığ  nedeniyle çok mutlu  bu  türki  dışarı kürt halk  iyimser  ümit  ümid görüşme sonuc bu soru çöz  demokratik adalet  insan  başarı olur ifade  verdibarzani soru çözüm yönelik adım sevinç karşıla ifade edilerek bu proje el gelen desteğ  hazır ol dikkat  neçirvan barzani şöyle devam  kürt soru komşu ülke barışçıl çöz ırak halk ara barış  sorun çözüm  destek  örnek olur  türki cumhuriyet  kuzey ırak bölge ara ilişki daha  güçlen bu  türki  ırak ilişki daha  güçlen anlam  ümid tüm halk bu barışçıl proje destek   arka  erdoğan hükümet destek verip uygun zemin  bu proje  desteğ   başarı    siyasi parti bu proje destek veri kürt sorun barışçıl çöz öneri türk  kürt halk  bu bölge daha güç  önem ver en önem  kürt soru barışçıl çöz bütün ortadoğu  barış  asayiş katkı  hizmet  ayrıca bu soru barışçıl çöz bu bölge bulun diğer sorun  barışçıl çözüm proje iyi yön etki cihan 
